
                      Now You See Me es una película pretenciosa, busca ser algo que no es, pero igualmente creo que si se hubiese pulido y se le hubieran cambiado cosas seria bastante mejor. El guion va de regular a malo. Visualmente esta muy bien, tiene buenos efectos especiales y es el único punto fuerte de la película. En cuanto a los actores, tiene grosos del cine internacional como Freeman y Caine o a conocidos en su país como Melanie Laurent, están también los malos actores como, bueno, los 4 magos y el tipo del FBI. No hay un equilibrio. Un giro narrativo que busca sorprender al espectador pero que esta lejos de hacerlo y que si le prestas atención a la trama por la mitad lo sacas. Como dije al principio, pretende ser un film que rompe el molde pero que al final termina siendo muy olvidable. Si te gustan los efectos especiales mirala pero no esperes nada mas que eso.
        
            